（香港係一個）最適合搞IT既地方

香港網速快
宅男多

地方細

根本好適合搞IT

偏偏政府仲用手寫填表

仲有好多野落後到你唔信

真 必要時又可以抄哂班it9 cut cost
fatfat